其實清肯打八國真係好勇

八個國家有七個都係一戰主戰國
如果日本換鄂圖曼就係憑天朝之力對抗世界

不過比人打撚到牙都甩哂

我練好六塊腹肌，約條MK仔放學係操場隻抽。

最後我比人打到仆街，不過唔關啲腹肌事

共朝打印度都唔敢
剩係識口交

一槍一件

呢啲係自大狂妄 唔係勇

甲午戰爭所有船同炮都係鬼佬野
即係佢知鬼佬勁
仍然想一打八
不過八國用50k人打160k
戰損2k5對15k輸到牙都冇

大家都係鬼佬船, 即係佢以為人多就夠揪, 同而家一樣

無知者無畏

刀槍不入呀人地

清果陣都未打一戰

人海戰術

果時既清朝太耐無打仗 無實戰
D將軍都無撚用

果時底b慈禧太后同d大臣信咗義和團可以刀槍不入，所以去馬。 （中學歷史科教畜講嘅）

清末有個傻閪收集咗一桶桶嘅屎，以為可以邪住英軍啲大炮
結果比人射到屎尿都飛曬出嚟

而家好快歷史重演

佢意思係個八國除左日本全部都係一戰主要參戰國
未打一戰全部國家實力如日中天都夠膽挑機嘅清國好勇

歷史好快會重演

咪同宜家中國一樣 以為自己好好打 其實成班傻仔打飛機圍爐

因為慈禧冇睇第1集黃飛鴻

更年期女人發爛渣都叫勇咁個個人老母都勇啦

與其話佢信義和團，不如話佢代表的守舊勢力信，集體一齊柒
同埋佢話宣戰果時，其實八國聯軍已經打左10日，外交辭令咋